鏗鏘集 721 編導被捕

消息指，香港電台一名負責《鏗鏘集》7.21 專題的記者，今日被警察上門拘捕，據了解涉及 7.21 相關報道，涉事的是港台節目製作人員工會前主席蔡玉玲。

港台《鏗鏘集》分別在去年 7 月底和今年 7 月中，播出兩集和元朗 7.21 襲擊有關的專題《元朗黑夜》和《誰主真相》，整理了大量事發當日的閉路電視片段，顯示警方在當日下午已多次在白衣人聚集的地方巡視，《誰主真相》更揭發有懷疑手持委任證的便衣警員，當晚早在鳳攸北街徘徊，目睹大批白衣人手持武器聚集卻沒有任何行動，兩集節目蔡玉玲都有參與。

《立場》向港台工會查詢，港台工會指正了解事件，會提供協助，警方則尚待回覆。

必推

又9拉人

白色恐怖

推推推

咁撚樣都得，真係好撚恐怖

除了推
只有推

解決問題=解決提出問題的人

即係721係真嘅

蔡玉鈴已有足夠理由尋求政治庇護

推阿 推上熱門！！！！！